有無巴絲仲未搵到工（39）

各位繼續加油

新入位1個月但想轉工既揮手

有個offer 萬3蚊番5日 侍應啲fd
要搭個半鐘車番工

offer god plz help me

無電話

人工同坐車時間唔成正比
車費應該唔平

新界過海都單程接近廿蚊

Me都等緊，不過apply左唔同field應該都幾微乎其微

十項全能仲要鬥低價

見完工即請 offer $16k加commision

恭喜哂你 可唔可以分享下係咩行業

可以改名la

咁黐線

爆自爆🥲

16K FG

搭車個半鐘所以唔想返？
咁你當初點解又會搵呢份？

侍應啲fd 即係咩

讀緊i 大垃圾乞食科

英文又廢

過多排都就畢業

想問大概有咩工可以番

傳菜收銀廚房

人工幾多？

請問係近邊個地鐵站？

好，我tg搵你

唔該晒，已覆

我開始唔怕得罪返工啲人 開始痴線喇

當我發現我連返都未開始返已經得罪人
就唔再care

我好似回錯咗post, sry

訓唔著，16號開始上堂

見左咁多份都冇回音

有好多濕鳩工真係寧願失業都唔想做
apply左份包裝員 後尾先知番6日得12000
過左3個月試用期先萬3

真係呢個時勢搵到工都好撚柒伏

搵到灰J

巴打搵到咩工?

又要返黎搵工

冇搵工，舊年11月報咗ERB平面設計課程
黎緊16號開始上堂

因為係有幾個location
我答佢無所謂就叫我番九龍灣

Btw另外想問吓我本身有番緊Pt
佢叫我要辭係咪一定要
因為都番咗好多年有感情

當係侍應啦
因為佢一個場有分開兩邊
一邊係賣嘢
有時要兩邊走

話說之前透過Agent A搵咗間公司做interview,但就衰咗。跟住而家透過agent B搵咗份同一個field嘅工，點知間公司同interviewer都係一樣

佢叫你辭係因為時間上有衝突?

咁佢又無講點解 淨係問我果邊辭要幾耐通知期同辭
但如果唔辭其實佢係咪都唔會知

咁佢可能以為你返左個PT,返唔到佢依份工姐

我驚無啦啦觸犯咗咩法例唔比番兩份工
因為可能呢份都叫做半個飲食業 同份Pt 有衝突

法例就冇
但你簽果兩份員工合約就要睇下有冇寫明
你可以打上去勞工處問
有錯指證

唔該晒ching如果佢要我比辭職證明先再算唯有

加油啊
Erb會唔會介紹埋工？

Pt嗰度有冇ft轉先

果度無啊 已經唔再請ft

想問下大家
你哋會揀番5日 14000左右
定係
番6日 17000左右

5日

14000/(8x5x4)=87.5/hr
17000/(8x6x4)=88.5/hr

當每月4星期,每日返8粒鐘

返5日都幾少有
侍應黎講

睇工作內容 如果兩份都差唔多我會揀17000

Here

巴打新工做緊咩

某平台既customer service officer
人工包埋比人屌老母個啲
翻左一星期 同batch既新同事都已經想走

14000
星期六/日返工好似冇左生活咁

我通常計一個月番5day當23日
再除番時薪睇下黎比較

interview之神
希望聽日成功

搵工先發現英文差真係好多工都唔岩做
至少銀行bo入唔到

遞左廿幾份cv都冇interview啊dlgh
offer神拜托啊

咩WORK EXP先
而家冇20K 都好難生活
14K 比埋家用之後應該係節衣縮食

不過多D自己私人時間做下開心野仲好啦
3千買唔番你失去左人生樂趣同令自己期待既事物

點為之英文差
我CE SYL B 同AL 英文都係E
不過都有讀番個PT DEGREE(英國U)
我諗人地睇你英文得唔得
係睇你INTERVIEW用英文自介同對答果D
DRILL 多D 其實唔驚

巴打搵緊咩工!

一來啦 basic salary低過上一份
但我個時想快啲工翻就無介意咁多
揾到呢份前3個月無做野
二來公司掣肘同規矩好多 每日翻工覆客都大心臟咁
驚做耐左會中風

星期六/日番又無咩所講嘅 假日出街咁多人都無咩邊度好去

你咁計法原來又唔差得遠
睇嚟5日比較好

文員仔2年咋

有冇工俾我返啊

今日有工見下，個人無咁灰

3月尾完上一份工contract，嗰時太過心急驚失業，所以apply咗一份admin assistant
之後好好彩請咗，
不過做落原來同自己expect既野好大出入
而家想裸辭兼轉行

唉，人生好迷失

利申19fg

E-commerce 唔係KT番啊

做番文員仔先，雖然唔係專但夠百搭，但真係的起心肝揀有技能post長遠做
如果係大公司應該有內部轉位

好想走但係又驚搵唔到工冇工返
想儲錢走佬啊

點解人工低過上一份都take

佢個底薪係低啲，但佢有額外幾千勤工
攞足就高過原本個份
入到去發現好難攞足

咁求其搵份人工高但無野學無建設性既野算數
定係學skill可以外國搵食既

高人工？

hello

[member]有呀，但真係research咗好耐
非專科undergrad轉專科master，唔知邊啲洗完10萬既course可以令到我讀完之後份工有30k[
如果讀完都無30k，心理上覺得好唔抵
利申唔入政府做/member]

咁點算 問佢拎手寫板？

巴打做得唔開心定煩人事野呀

好多樣
target
kpi
仲有幾樣

3月尾鼠去見工 當時話要in 3round
岩岩上linkedin見到已經有人4月入左職

可能同位請幾件呢

反正我不抱希望

我打左英文佢都滿意

下？速成好簡單，打頭尾碼就得，例如你個名
月=月
下=一卜
瀆=水金
雀=火土

學速成係一回事,要記啲字係咩位又係第二回事,記唔到啲位可能仲慢過用手寫版

又in完一間
筆試要寫兩份文
一份中一份英

好耐冇寫文

到底幾時先有得借失業貸款，份積蓄得返三千幾

聽講月底

固定一厘
最多分60個月還

巴打做緊咩類型
轉工？

加油

希望jobsdb可以推出show blocked company function

就黎餓死，借住$1000黎先得唔得

我

乞衣兜拿飯吃

仲好 唔好拖

Fg想揾media/ marketing既工有冇機

有機 但預咗俾人壓價

如果工作環境差 真係冇心機返
成日會想走

加油呀！祝你搵到心儀又好發展既工！

叫佢食屎啦
水鳩人上去

跨媒體文創製作好似幾有趣

好耐冇見

生活還好嗎

仲未辭職

有無話需要讀咩科？人工幾多？返邊度？agent叫咩名？

要轉第2次工了

你in個陣係咪淨係問有關cv既問題？

會唔會問情境題，睇你應變能力？

有15k係咪要偷笑

都差唔多

啱啱簽咗但發現好伏可唔可以轉頭同番hr講諗諗下都係唔做

唔好意思呀, 岩岩收到另一個offer....

咁囉

做地盤！

可以

Tender assistant有冇巴打知係做啲咩

一日未返工都可以

Media marketing範圍都大 你有冇話想做邊種？返agency media executive 你預真係11-13k

返左都可以即日走

見過人返左一個晏晝走左

FT半日走?

成日都發生架啦

一日走我都見過
半日真係未
想知個老闆反應

成team走撚哂

我weekend 就send cv

而家呢份做左年半叫高幾多成好

只可以試 叫25%冇回音就調低一路試到有人理

出黎做嘢好閒咋喎呢啲嘢

上glassdoor睇吓類似嘅工大約人工

點解會返半日走
車錢飯錢都蝕比佢喎

要出返半日糧架嘛

有 今年就報master了
不過都會諗係自己問題 反省自己嘅不足
同時出面大環境唔係咁好 好多方面會影響到搵工
唔好比咁大壓力自己

我報咗master但係no offer
搵工又唔夠人爭 讀書又唔夠人爭
人生好似已經玩撚完

+1

Reject左
決定左某個月再搵唔到岩既野
就乜鳩都做算

好眼訓，尋晚緊張失眠，訓得2個鐘

我都驚no offer

我條team都好多人走
我都密謀緊係咪要開始搵工

宋巴其實首選係咩工

FT定PT？

一撚樣 番工有個閪呀姐
日日單單打打
重點係佢低級過我

有冇工俾我返

有意 🙏🏿🙏🏿可pm tg@ zbz03

搵到冇曬方向

宋巴 做工程學徒有冇得諗？

佢做你直屬仲慘啦
你做咩都唔順眼、挑撚剔到，閹尖腥悶
仲要比說話你聽寸9你
成條team都冇人like
好心閪姐收山比後生做啦

當年我就係玩FORUM同埋ICQ練到打字番黎
唔睇KEYBOARD打都OK
真係可以憑感覺記到位
可能有時左右爭一粒但都可以直接打到既

我有自己電腦果陣唔好話icq連msn都收埋皮我係靠電話同人whatsapp學速成,不過電話啲選字排位同電腦唔同,打得再多都對電腦選字排位無幫助,用左成年電腦都要慢慢揾字頂唔順放棄左

就無野做2個月，都唔知find what工....

做返本行？

戒睇TVB先啦 包你搵到工

早晨，起身搵工未呀

早晨 準備出門口

C打番緊新工？做成點呀

轉工 一係幾年轉一次 一係一年轉幾次
真係好累

所以呢段時間真係寧願返contract工乾手淨腳

Contract工可能6個月一年
好彩可能續續下玩下手玩2年
同埋當拎左個名同個朵可以易d apply大公司
不過做細公司個名真係驚冇人認可

食政府狗糧
兩萬蚊呀嘛
唔鍾意就辭職囉廢物

呢幾個月搵唔到FULL TIME 我係咪應該轉搵PT

做住contract之後騎牛

細公司仲要contract
佢慢慢請人吧

男朋友做marketing，已經失業成半年係未真係咁差

冇左個pin 係真心差

細公司可能冇budget
諗住短期請散仔頂peak season?
算到盡

乜都照做先啦, 佢自己走定比人炒
冇錢落袋好愁
邊做邊搵既je

認同，做1年半載之後再搵同field應該易好多
以前唔識咁玩

唔好再問哩仲問題啦

9k 6日工作文員仔都1億封cv俾腦細簡啊

唔好再問呢個問題啦 廿鳩幾萬人失業 十幾年黎失業率最高 做住好工嘅做住唔會走 有空缺 嘅唔係西工就係伏工而家jobsdb好似睇緊勞工處咁 見到份文員仔 真係夠膽死寫住9k 6天full day

一路做一路騎牛

兩樣一齊搵

thx, already pinned

屌那媽得勁少openings

準備遞信辭職

lm

揾左一個月終於揾到
終於有工返工，唔使咁頹廢

21fg冇人要
而家份pt已經返左9個月

有pt都好，叫有個收入

去見份一年contract工，問我點樣證明自己會做哂一年
問我如果中間有一份更好offer job會唔會走

第一次見有人咁問

咁咪仲好
我做緊政府一年contract
日日勁hea又唔會俾人炒
仲有得續約

我果個講到明冇得續

見工根本係做戲
你咪當自己係一個演員去casting囉

恭喜巴打，gel下頭啦可以
巴打搵一個月就有工都猛將兄

直接轉ft 唔好咩？
Ft 左會冇時間搵工？

佢都on撚鳩
一係佢大公司+人工高
做撚完令我識飛
如果唔係就唔好怪人地騎牛啦

黎緊n仔乜合約都要宣誓宣撚左以後咩撚都要含

咁梗係轉出黎啦